★我成日以為 政事台 係 游B討論區！

係咪錯覺？

好想深入研究游B腳板部份，但永遠冇得睇

我之前好多游Bpost會無端端由時事台過左來呢邊

可能游B無腳板

貞子

游蕙禎子

腳踏七星唔比呀

左右紅藍綠都冇show腳板

check first

try b4 全部都冇腳

lm

區選咁熱唔著拖鞋著timberland
抵佢輸俾鼠王